{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043029",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/the-riverside.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 리버사이드 호텔"
    },
    "text": "ザ·リバーサイドホテルはソウル瑞草区江南大路107キル6に位置しており、新沙駅から徒歩5分の距離に位置しています。 ホテルは優雅に飾られた客室を提供し、無料Wi-Fiを提供しています。 江南駅までは車で10分、仁川国際空港まではバスで1時間かかります。 客室はモダンでエアコンが完備されており、机と薄型テレビが備わっています。 浴室には浴槽とシャワー設備があります。 ホテルのフロントレセプションでは手荷物預かりサービスおよびファックス/コピーサービスを提供し、ビジネスセンターもご利用いただけます。 ガーデンキッチンレストランは韓国料理と世界各国の料理で構成されたバイキングを提供しており、中華料理専門レストランもご利用いただけます。 ホテルはソウル中心部から5kmの距離に位置しており、様々なスパ施設とウェルビーイングフィットネスセンターを提供しています。 ホテル内には客室タイプでダブルルーム、トリプルルーム、ツインルームがあり、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 ホテル内にあるタトゥン料理バー/レストランはアジア料理を提供しており、雰囲気はモダンです。 ザ·ガーデンキッチンは様々な料理を提供し、雰囲気は家族に優しい、伝統的、モダン、ロマンチックです。",
    "QA": [
        {
            "question": "リバーサイドホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ザ·リバーサイドホテルはソウル瑞草区江南大路107キル6に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リバーサイドホテルはどの駅から徒歩でアクセスできますか？",
            "answer": "新沙駅から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "江南駅までは車で10分、仁川国際空港まではバスで1時間かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのように装飾されていますか？",
            "answer": "ホテルは優雅に飾られた客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はモダンでエアコンが完備されており、机と薄型テレビが備わっています。浴室には浴槽とシャワー設備があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントレセプションでは何のサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルのフロントレセプションでは手荷物預かりサービスおよびファックス/コピーサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのようなレストランがありますか？",
            "answer": "ガーデンキッチンレストランは韓国料理と世界各国の料理で構成されたバイキングを提供しており、中華料理専門レストランもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルはソウル中心部から5kmの距離に位置しており、様々なスパ施設とウェルビーイングフィットネスセンターを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のレストランの料理はどのような種類がありますか？",
            "answer": "タトゥン料理バー/レストランはアジア料理を提供しており、ザ·ガーデンキッチンは様々な料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のレストランの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "タトゥン料理バー/レストランはモダンな雰囲気で、ザ·ガーデンキッチンは家族に優しい、伝統的、モダン、ロマンチックな雰囲気です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 564
    }
}